「我要佔有妳」 小王嘿咻辣妻傳愛愛照炫耀

基隆市1名姚姓男子（25歲），跟黃姓人妻（24歲）在同公司上班，姚男被黃女的火辣身形煞到，經常噓寒問暖，甚至不顧對方已婚身分，瘋狂追求交往，成為黃妻的地下情人。去年6月姚男約黃女出遊，直奔摩鐵嘿咻，過程中還偷偷拍照，事後還傳訊說，「我要佔有妳。」故意性愛照給黃女老公，老公怒告通姦、相姦罪嫌，事後因撤告獲不起訴處分。

檢方調查，破壞婚姻的姚男，與黃女是同事關係，姚男被黃女火辣身形煞到，暗中追求，頻頻邀約黃女出遊，黃女不敵姚男柔情攻勢，背著老公跟姚男交往，大搞婚外情。去年6月間，姚男誆稱要帶黃女去秘境旅遊，事後卻直奔摩鐵「辦事」，過程中還偷拍嘿咻照留念。

黃妻原以為婚外情隱藏得天衣無縫，怎料姚男佔有慾太強，先傳簡訊給黃女「我要佔有妳」，事後還把倆人在摩鐵的性愛傳給黃的老公炫耀，讓黃女老公當場氣炸，逼問一下，才知道自己被戴綠帽，怒告倆人相姦、通姦罪嫌，事後也跟妻子離婚。

偵查庭上，黃妻跟老公坦承說，「真的很抱歉，彼此走不下去了。」老公也念在舊情，決定不追究，經檢方調解後，雙方決定和解，老公才撤回告訴。日前偵結，檢方予以黃女、姚男不起訴處分。（突發中心陳偉周／基隆報導）

基隆加1分

做咗咩先會肯和解

定係台灣呢樣實在太平常

又不起訴